{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 까만돌멩이펜션"
    },
    "text": "黒い石ころは2人または1人の旅行客が利用できるワンルーム型ホテル式民宿で、100年経った昔の済州石家を生かしてリニューアルしたヒーリング空間です。 静かな海辺の村に位置しており、海へのアクセスが良く、周辺の海辺を思う存分楽しむことができます。 駐車施設も用意されていて便利に利用できます。 各客室には基本的な洗面用具とワイファイが設置されており、リラックスすることができます。 朝食は提供されますが、客室での飲食は不可能であり、別のカフェスペースをご利用ください。 また、全客室は連泊でのみご予約可能で、1泊予約時にキャンセルされることがあります。 入室は16:00以降、退室は10:00以前です。 もし21時以降に入室される場合は、予めペンションまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "黒い石ころは何人まで利用できますか？",
            "answer": "黒い石ころは2人または1人の旅行客が利用できます。"
        },
        {
            "question": "黒い石ころはどのような施設ですか？",
            "answer": "黒い石ころはワンルーム型ホテル式民宿で、100年経った昔の済州石家を生かしてリニューアルされたヒーリング空間です。"
        },
        {
            "question": "黒い石ころの周辺には何がありますか？",
            "answer": "黒い石ころは静かな海辺の村に位置しており、周辺の海辺を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "黒い石ころには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、黒い石ころには駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "黒い石ころの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "黒い石ころの各客室には基本的な洗面用具とワイファイが設置されています。"
        },
        {
            "question": "黒い石ころで飲食はできますか？",
            "answer": "いいえ、黒い石ころでは客室での飲食は不可能です。別のカフェスペースをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "黒い石ころの朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、黒い石ころでは朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "黒い石ころの予約はどのように行えますか？",
            "answer": "黒い石ころの予約は連泊のみ可能です。1泊予約時にキャンセルされることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "黒い石ころの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "黒い石ころの入室は16:00以降、退室は10:00以前となっています。"
        },
        {
            "question": "21時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "21時以降に入室される場合は、事前に黒い石ころにご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 399
    }
}